港抗爭布條高雄展出 陳其邁撐場

港抗爭布條高雄展出 陳其邁撐場

■高雄有展覽完整展出反送中運動長達40公尺的的示威布條，陳其邁到場參觀。

香港反送中運動將滿兩周年，高雄駁二藝術特區推出「若水，如火，有聲：一個關於行動的展覽」及「返校Detention實境體驗展」。高雄市長陳其邁昨日特意前來參觀，並表示「這兩個展，一個是敍述香港爭取自由民主的現在式，一個則以實演方式呈現台灣過去白色恐怖歷史，都呈現了自由民主的價值。」陳更在連儂牆寫下「KH撐HK、香港加油」。

「敍述港人不屈不撓」

「一個關於行動的展覽」展出了抗爭現場、新聞攝影、藝術創作到出版紀錄等港台創作逾百件作品，更首次完整展開當時長40公尺的抗爭布條，陳其邁表示，有關展覽是在敍述港人爭取自由，他們不屈不撓的抗爭，但是也面臨包括國安法，或者是其他對香港人權自由的打壓。

展覽現場完整呈現來自香港反送中運動現場的40公尺大型布條，。。。。。。。。

台灣蘋果新聞網

■展覽展出抗爭者雕像等逾百件作品。

■陳其邁留字，亦籲高雄人珍惜得來不易的民主自由。

■陳其邁以便利貼寫下「KH撐HK、香港加油」，貼於展覽連儂牆。

另一方面
一直有五毛帶風向

BBBBBBBBBBBBBB
P牌五毛 最近無咗個P
留意五毛新風向 分化香港同台灣追擊蔡英文

—————-五毛post懶人線————-

分化港台post
台狗,我屌你老母!

分化港台post
台灣人根本當你香港人係仇人 話你乞兒

分化post
BNO平權後走唔走

分化港台post
香港2350名學生被捕 學生團體籲台提供庇護 受邀出席記者會的台灣政府官員無一人到場

袋住先post
先雙普選後23條 制唔制?

失敗post 吹移民
一齊撤退啦

分化post
真係要諗方法處理啲南亞人

最後呼籲各位善用起底
一日出十鳩個post 起勢帶風向
狂出批鬥post 又拉行動post
順手就block咗呢d五毛
積極d好似我咁 先追再block
得閒就入post提醒下手足

樓主成日一啖沙糖幾啖屎

===
簽名檔

[戇鳩警報器: 黃世澤 | martin oei | 交加街38號 ] 警世 黃世澤係令大家用唔到BNO移民既始作俑者